尋人 香港再出發大聯盟總召集人董伯伯

自從爆出香港船東會申請船員豁免檢疫
懷疑引致肺炎大漏洞致香港第三波爆發後
身為贊助人嘅董伯伯深潛三千米
試問香港點樣再出發

佢已經出發咗

要釣返 老董上黎

佢係咪出咗殯

出發左 向地府

假假地都前特首呀
689都出聲
伯伯做乜唔出嚟講句公道說話

董副主席會唔會領導特區管治班子操上美領以示抗議？